# proyecto final de automatas 1
el presente trabajo muestra el como se puede representar un automata celular en uno de los juegos mas populares en los ultimos años el cual es el juego de la vida, e implementar en la maquina de turing

proyecto final del grupo 6AM
